［值得一睇］鏗鏘集：自食其膠，講香港微塑膠污染

流浮山既蠔

頭6分鐘可以飛

系

誰有中國倒膠入河/海既片?

其實第一樣要諗嘅野係咪要處理下點解仲會有垃圾未經處理就直接落海？

lihkg仔: 政府要諗辦法處理垃圾，但唔好cut 飲管就得

其實有無辦法推廣魚菜共生,
養D零污染既魚呢?

而家真係開始唔敢食魚
孔雀石綠 抗生素 二噁英 重金屬 寄生蟲
好似仲衰過食肉

我好想整D室內種植 AND / OR 養魚
可以做到勁安全既食物
但未諗掂business model, 個營運風險好大

多謝支那